1518 尖咀多狗

4架衝鋒12架豬籠
20隻藍衫 1件白

麻煩大家有消息幫手post喺呢到

8月3日 即時消息

Mon post 狗

話無mon post都無人信呀

即刻開post話去青衣先

傻閪黑警

驚到你呢
講緊你啊垃圾mon post狗，返去幫高層含撚啦

Fake臭

推 好撚煩...

估下我地去邊

係時候馬鞍山

沙頭角

去食大餐，狗狗食閪飯盒啦

政權走狗，仲衰過班中共政棍

去元朗買老婆餅

推

話冇mon 都唔信

真係辛苦晒

不如開post 話去維園聽歌, 狗圍狗, 一大奇景

push

真係去左

再轉場囉

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 我會罷工 7區集會 你呢?
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

笑死
唔講以為有恐怖份子

班狗真係以為d人會去尖沙咀

出口術都撚死D狗

傻仔 比我地戰術轉移成功 下一步就直擊中聯辦

佢地好驚啵

傻仔

我地去機場呀狗狗

仆街黃咗

轉場撚狗

今日唔知點解無啦啦又唔想去尖咀!
一陣睇下去邊先

撚狗咁撚

轉場去西環LO

入夜小心麻包袋

黃左啦點算

笑

唔去TST啦，D狗又食詐糊，電油都蝕埋。

元朗啦⋯⋯有仇不報非君子

真正既mon post 狗

撚狗

元朗區歡迎你，鄉黑又去左陪支那人撐警

真係有mon post狗
喂喂，轉咗狗總啦

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

Mon post狗

高鐵站 有畜龍 有兩隻真警犬 3-4 架警車 一架旅遊巴

高鐵大量狗隻

開個post 就即刻咁多狗

五枝旗杆對出有記者stand by

屌你老母啦黑警
開一個post就咁大陣象 元朗果日又冇影

sor
我已經入但機場

預防勝於治療

be水前 請be safe

safe safe safe 重要的事情要說三次

勿爭一時長短 85大局為重

轉場撚狗
去機場和你飛先 無得射彈

再轉場 有幾難

我記得頭先有記者問咗狗有人喺討論區話轉場去尖沙咀有冇咩部署

阿sir我屌你老母，屌你老婆，屌你個妹，屌你個女

連登你睇到 佢都睇到

散啦好麻

咱們都是愛國青年
當然去左維圍啦
老子什麼狗也不怕
打狗怎能少了我

巴士經過高鐵站成堆防暴狗

好撚岸鳩，俾人佈處

西九高鐵站有3架狗車

啲狗驚死係咪都要上gear，搞到流動性咁低

咁不如又出中聯辦

最高峰時有三個人出現係旗桿

講多幾個地方

去完旺角我地就去中聯辦

撚得幾靚呢下

又可以轉地方撚狗了

連登仔講下就咁認真, 真係ON撚9

去元朗參觀小牛農莊 有無得諗

Mon 緊post嘅情報科 我有料爆呀

話警方包圍住支旗桿，遊客好奇問記者發生咩事

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

玩都玩死佢地

3慢人

五大訴求，缺一不可！

西環！

呢班low-end狗only

已經進化到網上都撚到狗。街都唔洗出

其實唔駛郁，係呢度齋吹佢地都有排撲

奧運兩個站到中環
拿，我諗緊一陣點搭車翻屋企咋

認真，去又一城

咪唔去囉傻狗

「狼連登仔來了！！」

Fact checked
今晚去大嶼山！

西環

Mon post dog

轉場去中聯辦

拎定藤條係元朗等班鄉黑番黎
今次仲唔有仇報仇

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

西環睇日落

旺角站搭多幾分鐘又去到中環

所以叫你地出post小心

又撚到佢地一棟都無

一劍封喉

又撚到狗
一諗起隻mon po狗即刻好緊張咁同上頭報告個樣就想笑

屌！
拎個輪盤出來再轉過

Be water my friend 😏

手足我地成功引左狗到尖嘴

其餘三千精兵可以直取中聯辦

話你地係狗真係無撚錯
拋個波出去幫我擔返嚟

引佢地啲去維園放tg

沙田

嘩 d傻鳩犬係晒旺角西九尖咀 咁我地轉場去西環

撚狗大賽

去沙田

連登，一個警犬指揮中心！
只要有任何指示警犬可以迅速到場！

西九 高鐵站 好多。。。

照咁睇尖東到尖嘴起碼10部警車

轉轉盤呢

嘩 mon撚到

我屌你老母啦傻閪MON PO狗

又轉你吹呀

咁呀,轉場囉

急，即轉金鐘

香港警察分配人手都on99
一陣旺角班友轉場過海就大鑊

青衣要人！！！急！！！

利申住青衣

西環依加係咪冇狗

咩料我地喺機場wor

已準備轉場 去機場
Mon post 狗狗仲唔返啲同你啲大佬講

沖緊去西環

轉埸玩popogo

西環，沙田，出動！！！！

高鐵站好安全咁多克警

中聯辦後門長期有4隻POPO

屯門公園要人

傻狗

天星對出都有一班

轉場lu

mon po警犬：屌你老母5千幾個正評都可以比你地fake臭!!!食屎啦連登仔!!!

開post 開足 18區, 帶狗遊花園, D狗咁好精力, 等佢地走多幾轉
唉! 原來手足响屋企嘆冷吹哨喎

死差佬 陷家警地獄啦屌你老母閪

mon po dog

無，快啲入，我帶路

轉場去上環

即轉沙田

高鐵高鐵

笑死

元朗元朗

光復屯門公園 我要娜娜

突發！去青衣搞機鐵

呢鋪唔買一百萬，下鋪先買一百萬

mon post 狗
成功撚狗

情報中心：Sir ! 頭先睇連登幾個Post ，話會去尖沙咀！
上級：Good job ! 即刻派人落去尖沙咀！ 同我繼續睇住連登會出咩post ！
情報中心：yes sir ! (不停㩒f5 爬post)

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

咩唔係金鐘咩？

方向正確
撚狗大會

mon post狗 連登真係好撚多臥底

屯門公園要人！

落元朗

半粒鐘前

咪玩狼來了 我唔知幾多路人係無ac

嘆冷氣食雪糕睇狗出去日晒雨淋

成功fake咗

轉場轉撚死佢地啦

去問下路等佢地冇咁悶

我見真係有大陸閪問路架
成班圍威喂吹水 鬼唔望落大雨

唔去TST 啦而家

落維園啦不如

8.5 全民三罷

落元朗啦喂

垃圾狗, 尖沙咀你地慢慢守

不如今日又去下和你飛啦

轉場去聽歌, 等睇狗圍狗

沙頭角要人啊

成功撚狗

尖沙咀就咁多人
元朗個次就走晒佬
唔係警響黑合作係乜野?

等佢出哂gear先啦 架車跟你行話乜易

【16：10 即時】有網民呼籲轉到尖沙咀碼頭「五枝旗杆」集合，現場所見未有示威者聚集，而尖沙咀碼頭外則有一批警員戒備，巴士總站亦有多輛警車停泊。

#香港電台
#尖沙咀碼頭

我係尖沙咀幫手mon緊狗

你地快d 出黎比呀蛇打啦好嗎 ? 呀蛇依加好頭痛呀

credit : RTHK Facebook

過左海，警察就要塞過海隧道

個個喺旺角

成班傻狗旺角不嬲主場 伏你老母咩

上月球先

阿蛇似係諗緊 點解我會咁撚戇鳩信左連登仔嫁

仲有手足被困馬𩣑山狗署
仲有手足被困馬𩣑山狗署
仲有手足被困馬𩣑山狗署
仲有手足被困馬𩣑山狗署

又話無人手既～

轉場

1626 深水埗狗屋， 衝鋒車豬籠車各10以上，大巴3
唔撚係真係信左吓話

聽到有人話殺緊去葵芳

狗狗以為真係會去尖咀

出緊

721元朗唔撚見你地咁快手

傻啦，連登仔點會出黎
個個都鍵盤戰士

收到風去緊中聯辦
班狗搭船未

傻狗狗

無人去尖咀喎

一大班人搭船過海去維園教仔

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

你班廢青9up 幾句就搞到佢地跑黎跑去

岩, 勇武派多數係kb同香討

啲人話由旺角行去尖咀

去緊尖沙咀

點解唔去警察遊樂會

去緊維園幫人教仔

你落黎前線講

上次明知西環重兵帶人去西環守，
今次尖咀重兵又帶人去尖咀，
毛EE龍頭就去左奧海，其實係咩玩法?

有哂水馬啦

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

1648，8架警車係大坑東球場。 #現場情況

記住去旅客多既地方散

推
隊頭去尖咀係想衝定係冇目的

下次不如赤柱發夢？

龍頭 加士居道

跟尾狗

Mon post 下次吹水話離島，狗狗會唔會搭船入去

尖咀狗沿 梳士巴利道撤退

聽現場講話入機場
佢地換哂衫

屌你25狗

轉盤請出下站羅湖商業城

呀屌唔記得加密

真係推再轉場

金紫荊

笑撚到

尖沙咀狗屋

開多幾個地點啦 然後呼籲大家齊齊落街就著黑衫 搞到d狗杯弓蛇影防不勝防

知唔知尖沙咀狗狗散未

i’m get ready

小心後面包抄

網上出左通知叫人唔好偏離路線

同舉旗10秒就咬你一樣道理

幫手提下行街既路人

求cap圖 air drop

小心啲狗從尖東走，後面包抄

去馬鞍山再玩過

果然有mon post 狗

笑死我

你呢個喊樣黎

急推

我哭笑不得

再見mon post 狗

mon waterloo road!!!!!!!!!!北區直落會行呢條

一想像個畫面就想笑

指閪官：班友轉去邊呀？
狗隻：尖沙咀
指閪官：堅料？邊到收返嚟架？
狗隻：連登話架
指閪：仆街，我條針呢！？

柯士甸站附近有狗

原來狗係識睇字

Mon post狗
如果有人衝去狗宿舍會點呢

輕輕一推

MON POST畜

推
黑警 冚家剷

青衣

今日玩捉伊人！唔駛沖！等狗仔多做運動！

尖沙咀狗屋已被包圍 快d放左粒偉哥